泛民做乜唔否決國歌法？

點解既？

撚就含完
佢地又做過乜野？

唔投泛民就等於投建制？咩邏輯？

泛民打手最愛詭辯

換成保皇狗一樣講得通
講來講去
咪又係關狗果一套
大家記得洪非凡嗎?

留名等睇泛民缺席投票 出席投白票

選到泛民入去咪又係事事撐港共私通中聯辦
根本係民建聯b隊

打手選擇性失明？

投比泛民等於民意授權泛民賣港
咁簡單嘅道理泛民打手都理解唔到

投比泛民同投民建聯一樣

只有投廢票先代表到自己

保皇狗b隊啦wo
但大大隻保皇狗就放生
係度就講得咁好聽
依加姚輸左啦wo
你諗到計解決隻保皇狗入左立法會未?
不過你地又點會諗到
反正到時保皇狗入晒立法會
你地就會消失晒

只有投廢票先代表到自己
睇一次笑一次
兜咁大個圈
咪又係當年洪非平凡同關狗個套

又拎23條出黎嚇人

泛民一早轉晒肽支持23條

選擇性失憶？打手搬龍門

所以呢?
呢個就係放生保皇狗既借口?
不如掉轉啊?
你地打左保皇狗落來先啊?

點解要否決？本土派義士寧死不屈，坐監抗惡法正正可以完美顯示泛民無能

泛民支持。=焦土派

民建聯攞明居馬賣港

民建聯b隊佛口蛇心陰啲陰啲咁賣港 令人防不勝防

要攘外必先安內

一起底
不得了
個ac乾淨到呢
成套玩法同當年洪非凡一樣

點否決？

既係泛民支持23條就等於無問題？

龍門任你搬

點解泛民打手可以咁肉酸

23條唔過你估真係靠飯民? 保皇狗自己籠裡雞作反咋

留名等睇泛民關鍵多票缺席投票
議案獲得通過

哇
真係笑死人啦
呢個借口咪當年五毛成日用果套囉
民建聯攞明居馬賣港所以放生
放下放下放到依加
口講保皇狗b隊 借保皇狗惡名做比喻
但又放生保皇狗
最好笑係要攘外必先安內呢句
唔遘我仲以為依加保皇狗係外國立法會啊
呢d歪理到底要講幾多次出來
比人駁幾多次先心足

反國歌即係反中國，即係搞港獨，唔擁護基本法，全部有藉口俾人DQ。

唔缺席都唔夠票啦

到左今時今日泛民先係最大五毛黨

撐林鄭 撐dq 撐23條

你班打手是非不分 搬晒龍門黎撐泛民

真係唔知邊個係五毛

班人好識玩
次次都係玩轉移視線呢招
上面條友同關狗果套
以至當年洪非凡果套如出一轍

泛民先係最大五毛黨
開始要靠歪曲現實去講
依加保皇狗係立法會先係最大權
咁樣可以反黑為白
大家真係要睇實佢

五毛唔記得換賬呀

有個最大奶共集團保皇狗放係度唔理
仲要講得出因為佢地擺明賣港
所以唔理
呢d人到底係咩人?
照佢地咁講
泛民d仆街野都已經比佢地講到人所共知啦
幾時先屌保皇狗呢?
選舉之後之屌?
太明顯啦

從事無話過要放生民建聯

不過泛民suppose係隊友
但係隊友次次都出賣自己

遠既就唔好講
撐DQ係咩事？

隊友不停係自己後園放火
唔掃除內奸點對抗敵人？

咁簡單都唔明 泛民打手可以有幾盟塞

就連撐23條都可以話無問題
不如你都係收皮先啦

五毛狙擊手你自己根本就隱性五毛

關狗比人踢爆分身ac啊嘛
咪囉唯有開始帶起亂up人地係分身
令到人地覺得關狗果單都係比人屈囉

點樣轉移視線？
你地搬龍門咁轉移？

選舉果陣就話關鍵一票
立法會表決就永遠無話無齊人
關咩鍵一票姐
關鍵一票係表決時為港共守住尾席令多條惡法通過

主要係勢力問題

保皇狗係鐵票
票多又投得穩
投得保皇狗個班都唔多會變
唔見得我地本土派會影響到

但泛民就好唔同
啲勢力多到傻
又自決 又激進泛民 又溫和泛民 又政壇李克勤
成個民初軍閥割據咁
內部鬥爭不斷 爾虞我詐

咁我地本土派咪較容易介入
求其挑起勢力間既戰火就輕易變做大混戰
結果咪好似炎教授咁輸鳩左

不嬲揀對手都揀個易打既
保皇狗就實打唔贏
但泛民就有機會贏

你係本土都識得針對邊個啦下話

從事無話過要放生民建聯
講同做兩回事姐
比人質疑好正常
同埋
你堆野根本就冇解釋過點解放生保皇狗
同關狗果個手法咪一樣
你自己解釋唔到果套雙重標準
你上面果段咪一樣一味用泛民點點點去轉移視線
係啦係啦
反保皇狗又變成隱性五毛
咁照你道理
你做緊既野咪隱性保皇狗打手?
雙重標準到仆街

根本係建制泛民一家親

一家親
但放生保皇狗追屌泛民
又出現矛盾lu
同關狗一樣
擺明賣港,所以放生

呢句真係睇一次笑一次

到底係我地針對泛民定係泛民針對我地

泛民一直標榜民主 擁抱直選
居然支持支那同港共DQ直選議員

咁泛民又真係好多次多人缺席投票

大家睇到未
對於人地分析保皇狗仆街地方
呢班人係用咩理據去反駁呢?
就係泛民點點點啦

泛民支持23條 支持DQ
變晒質都仲有好多傻仔支持
見到你依啲人就真係見一次笑一次

睇到未?
根本同關狗同一手法

人地打咁多野質疑保皇狗衰野
呢班人解釋就係
泛民$#%$#%
無一例外
同關狗一樣
加上關狗又有分身
你話呢班人係咪集團呢?
大家自己諗啦

泛民支持23條？

又來用泛民去做擋箭牌
手法露晒底都仲要用
唔講我仲以為保皇狗係反對
最新果單要求dq係邊派既呢
又要扮傻lu

本身開post目的就係討論泛民弊病
好似係你不停咁轉移視線去左保皇狗到

其實睇返好似係你自己駁唔到就不停咁提保皇仲衰過泛民所以要撐泛民

其實你真係唔好不停咁自己話自己啦

你都係面對返個問題

點解泛民支持23條你都要撐？

班人為屌泛民已經要開始作野架啦
去到呢步
唔到你地唔信呢班人係集團
佢地追泛民既執著
同如此明顯放生保皇狗
真係有眼睇

林鄭 品客大選既新聞

雖然你換左一堆廢話
但咪又係用泛民轉移視線
上面咁多人同你講保皇狗仆街
你次次都係用泛民擋
依加又話主要討論泛民衰野
但又識講保皇狗同泛民一樣
但通常講完呢句就冇下文
一樣追屌保皇狗
你地手法已經比我睇穿晒
特別係呢個post
你同關狗轉移視線手法根本一樣\

咩叫最新果單要求DQ係邊派？

即係有新一單就可以唔理舊果啲？
泛民有咩特權？點解泛民可以支持DQ？

睇到未?
睇到未?
完全係打算避開保皇狗最新要求dq呢個話題
我唔講啦
大家有眼睇

泛民支持曾俊華
曾俊華支持23條？
嗰時唔係話做俾中共睇？

根本係你自己用保皇狗做擋箭牌
駁唔到泛民啲衰野就只能夠話保皇狗仲衰過泛民

你睇佢上面點答我質問佢最新要求dq係保皇狗一派個回應
就已經睇晒
自己帶起dq
但一有人提保皇狗
佢就話唔講呢單
已經唔洗駁
明顯到仆街

其實係咪你不停咁轉移緊視線？

而家個問題係：點解唔支持泛民？
例證係 泛民支持DQ

你既反駁係保皇狗要求DQ 完全忽略左泛民支持DQ

即係而家泛民就可以支持DQ？泛民支持就可以選擇性失明？

我只係知你青dq一事屌泛民
但我用最新保皇狗dq一事
你就扮傻

不嬲都唔會支持保皇

但作為曾經投過票比泛民然後比本土既選民被泛民出賣 點解係會變左做向保皇追究而唔係追究泛民？

選本土唔係為左對抗保皇？

向對抗保皇既路上比泛民出賣
竟然唔可以向泛民追究

到底泛民打手可以霸道到一個咩地步？

公就你既 字就唔係我既

含完又要屌，又係咩邏輯呢？

繼續砌生豬肉啦

保皇不嬲係要對抗

不過事有緩急之分

一日泛民唔滅黨 保皇一直都係繼續會坐大

教主一早睇通睇透
雖然我唔支持教主但唔到我唔服

睇見你地啲打手就越來越覺得教主無錯

而家話泛民做錯
你地唔好好檢討反而好似小學雞咁
“做咩姐？佢咪仲衰過我。 做咩鬧我唔鬧佢？”
同出一徹

一係你地咪老老實實承認賣港囉

你地承認左保證無人會再鬧你地

你有時間逐個逐個reply負皮我
不如好好反省下啦打手

轉移視線果個係你自己呀

人地根本支持國歌法

泛民係咁㗎喇

留名等睇議案通過

到時真係駁班打手都廢事

望就望啲關鍵一票真係去投反對票

不過泛民習慣今市民失望 唔好期望過高

同以前係香討啲五毛一樣

咩thanks777果啲

一模一樣

我們終於來到了這一天

連登下的鋪照推

無數回憶連結

這世界滴滴點點全部都是妳

連登高登民意都係傾向焦土, 咪唔反囉

其實你覺唔覺得自己係強姦緊過往投過畀民主派嘅選民意願？

捉毛人隊長你只會越講越利投白票嘅選民對泛民更加反感

冇人代表到我
邊個都唔投
絕不含撚

你根本係到踐踏緊選民嘅個人意志，唔投泛民就等於益共狗，人地白票係代表對泛民不信任呀，對a唔信任竟然可以講到係投靠b
明明個一票由始至終都諗過去投畀共狗，泛民今次結果係泛民多年前種落，你怨選民屌票？

拎住泛民個名 做埋d野同建制冇分別
咁執着做乜 你含完撚又話幫香港出一分力咁話啦喎

只要焦土國歌法就冇左

來你老母這一天咩垃圾likln
淨係識share毒黑啲垃圾評論，唔見你post下李怡？

你張票寫左泛民個名架，邊個唔投泛民邊個就係鬼

食左冇字
一陣又畀捉毛大隊長捉鳩去凌遲

泛民又可以繼續呃人

一早應該收皮啦

所謂販民支持者就只係識非黑即白

你地老細支持國歌法喎？
點睇？含撚？

有冇焦土國歌法都係照過架啦
偽命題嚟

泛民支持國歌法同焦土派有乜關係
又唔係焦土策略令泛民支持國歌法

打手五毛真係好低質

班打毛自己不停用臭蟲論去轉移視線
然後又話返你轉頭

泛民打手真係好撚肉酸

打手五毛多啲去西環訓練吓啦

永遠唔會認泛民有問題

答問題未呀打手
我支持廢票唔係支持投土共支共喎

國歌你條命！註明何國國歌好無？

答問題未
泛民有冇出賣香港人？
有冇推本土同獨派去死？
答有定冇就可以

泛民咪支持國歌法囉

其實佢五毛底黎，你係咁回都冇用，佢從來都冇正面回答過任何野，佢食花生睇你地互屌都唔知幾過癮，自己插嘴反兩句就挑釁到兩邊

好啦
我直接block咗
唔會再回佢

上面條五毛狙擊手同五毛啲轉移視線手法根本一模一樣

又要話民主派唔夠票否決, 但係民主派想要多啲位可以否決到政府議案果陣, 就走去呼籲大眾唔好投民主派, 即係點?

泛民支持DQ本土議員

想多啲建制係立法會既人係泛民

你泛民97之後有拎過過半數議席？
叫多啲新移民投你咪有囉

問題係泛民經常缺席投票

二來泛民根本係暗撐共匪
擺明車馬撐國歌法？

三來泛民支持DQ？

依三樣已經值得民心背棄啦下嘛食魚巴打？

既然人地冇能力去否決惡法, 就唔好拎依樣嘢嚟抽稱人啦, 係咪呀?

民主派係做得衰喎, 有得揀我都唔會想將希望擺晌佢地度.

問題係我地而家冇得揀呀嘛.

咩呀？
泛民叫選民投佢入去議會反惡法架喎，關鍵一席嘛
如果泛民係唔夠位，咁邊到關鍵一席？
入左去又唔投票，又邊到關鍵一席？
投佢，又阻唔到惡法
唔投佢，白票廢票原來又係投共
叫佢唔好再支持每日150個，就係抽稱佢唔夠票反惡法，叫人收口
批評泛民就係五毛，本土派又係五毛，支持建制又係五毛
媽呀我好亂

有時夠票都因為唔齊人搞到唔夠票啦
最低限度嘅份內事都做唔足就咪怪人抽秤佢哋啦

傻啦 議員每屆收入1,690萬喎
俾人秋後算賬dq嘅話得個吉
梗係穩穩陣陣唔出聲啦

你有得揀投廢票？
佢地做得衰 暗自賣港

你投票比佢咪即係認同佢地比左你既民意授權比佢地？變相你係咪既係認同賣港？

關鍵一席係講緊分組點票否決權喎大師, 有人講過用關鍵一席嚟反抗政府議案咩?

楊岳橋依個關鍵一席係咩組別架？

地區直選呀, 大少.

咁咪係囉

邊到係講緊分組點票否決權姐

當年補選比楊岳橋贏左果次咪就係用關鍵一席黎做宣傳口號架囉 唔係咩？

痴線既
泛民同我一樣愛國愛黨㗎

件垃圾係咁架啦
剩係識耍無賴，block咗佢算啦

政府議案, 全體議員投票, 過半就可以通過.

個人議案, 需要分組點票, 地區直選同功能組別兩邊都過半先可以通過.

湯家驊辭職後, 民主建制兩邊晌地區直選係十七比十七, 所以當時楊岳橋就用關鍵一席為競爭口號, 意指希望晌地區直選分組保持否決權.

根本五毛狙擊手就係一條五毛狗
但係就改個死人名做五毛狙擊手